連登仔 比D獨立思考 後面打fc唔等於fact check

人地話2108 個個就信 2108
點知會唔會打錯人落錯手

搵人真係做佐真正的fc 先好傳啦

慢一錯佐個住戶就好無辜

巴塞隆拿FC